冇能力就咪X踢歐聯啦

意甲真係最撚廢。

雷鈞豪入嚟打柒你。

又來

意甲要靠拉素喇

我朗去左挑戰

上場比拜炒

上次主場已經俾人大炒 今場作客 輸少個3球當贏左